[刷首抽前諗一諗]人生首抽模擬器

第四次先中日本

10 印度
9 索馬利亞
8 俄羅斯
7 孟加拉
6 菲律賓
5 以色列
4 突尼西亞
3 塞爾維亞
2 哥斯大黎加
1 突尼西亞

我一次都唔中

印度囉仆街
真係返去食蕉

第四次法國

要投5次胎先做美國人

要做美國人有幾難？

做咗印尼人

10 索馬利亞
9 英國
8 支那
7 支那
6 剛果民主共和國
5 日本
4 巴林
3 阿富汗
2 茅利塔尼亞
1 印度

一次即贏

發完夢繼續返工

仆街

屌你

1支那
2菲律賓
3瑞士

屌
抽返香港

屌仲做緊非洲人

第六次中咗中國就收手

不如整多一個第二關：黑人、白人、黃種人

第三關：男人女人

第四關：身高

咁先好玩

其實日本奴工仲慘

10 支那
9 烏拉圭
8 澳洲
7 保加利亞
6 阿富汗
5 巴貝多
4 白俄羅斯
3 瑞典
2 加彭
1 德國

首抽德國

來世做nigga 機會好大

once you go black...

10 新加坡
9 蒲隆地
8 緬甸
7 支那
6 烏茲別克
5 卡達
4 蒲隆地
3 敘利亞
2 墨西哥
1 烏干達

WTF

10 古巴
9 巴基斯坦
8 印度
7 埃及
6 印度
5 突尼西亞
4 吉爾吉斯
3 馬達加斯加
2 幾內亞
1 支那

突然覺得香港好似都唔係差

今世點解...

抽十次中兩次新加坡

10抽中西班牙

投胎77次自做到日本人

次數 選項 時間
77 日本
76 印度尼西亞
75 米國
74 印度尼西亞
73 安哥拉
72 支那
71 孟加拉
70 泰國
69 牙買加
68 英國
67 白俄羅斯
66 幾內亞
65 奧地利
64 支那
63 以色列
62 蘇丹
61 幾內亞
60 印度
59 米國
58 北韓
57 印度
56 支那
55 印度
54 支那
53 海地
52 馬達加斯加
51 史瓦濟蘭
50 索馬利亞
49 印度尼西亞
48 甘比亞
47 印度
46 安哥拉
45 孟加拉
44 印度
43 剛果民主共和國
42 薩爾瓦多
41 奈及利亞
40 以色列
39 支那
38 米國
37 南蘇丹
36 多明尼加
35 蘇利南
34 支那
33 瑞典
32 匈牙利
31 衣索比亞
30 印度
29 希臘
28 烏干達
27 突尼西亞
26 芬蘭
25 印度
24 烏干達
23 巴貝多
22 支那
21 斯洛伐克
20 盧安達
19 尼加拉瓜
18 索馬利亞
17 馬其頓
16 巴布亞紐幾內亞
15 瑞典
14 印度尼西亞
13 丹麥
12 阿爾及利亞
11 印度
10 幾內亞比索
9 支那
8 支那
7 奧地利
6 多明尼加
5 匈牙利
4 亞塞拜然
3 支那
2 茅利塔尼亞
1 支那

10 越南
9 奈及利亞
8 南非
7 幾內亞比索
6 哥斯大黎加
5 塞內加爾
4 支那
3 支那
2 支那
1 澳洲

1. 梵蒂岡
2. 俄羅斯
3. 突尼西亞
4. 巴西
5. 香港
6. 立陶宛
7. 捷克
8. 突尼西亞
9. 英國
10. 印度尼西亞

第一次就做到歐洲人算唔錯，唔洗再重刷

有無人知米國邊到嚟？
大神解答

美國係咪好難中...

Usa

十連抽
十 一星 》 third world or equivalent
一 二星》韓國

等我仲google係日本先咁叫美國
所以我都唔肯定係唔係USA

無間地獄

鐵查拉

首抽戰鬥族 可以開局了

😂

屌你老母

我係味應該即刻首抽 第一下丹麥
電腦玩

首抽
結果:捷克

1. 土庫曼
2. 巴拿馬
3. 中非

3仲慘過做中國人

點解我 click 入去係今天吃甚麼

15 塔吉克
14 支那
13 烏拉圭
12 印度
11 台灣
10 英國
9 巴西
8 香港
7 印度尼西亞
6 喬治亞
5 貝南
4 支那
3 孟加拉
2 印度
1 多明尼加

屌

same

香港既機率有幾細？

冇得玩了

復活

全部都係地獄鬼國

第一次就瑞典

你老味,全部都係蚑蛔蟔蝻

我都係唔自殺啦

我都係

Ios 入極上面幾條link都係吃什麼

差少少就支那

出錯就CLICK 熱門轉盤 搵番

10 巴林
9 摩爾多瓦
8 烏克蘭
7 印度
6 丹麥
5 日本
4 索馬利亞
3 迦納
2 保加利亞
1 多明尼加

多明尼加

開心仔

心滿意足

好好享受呢一世了

獅子山？

抽到剛果
有大鵰用
去美國拍AV

香港
走唔到

點解睇極都係食乜

最尾

+1

11 尼加拉瓜
10 支那
9 迦納
8 古巴
7 紐西蘭
6 土耳其
5 支那
4 奈及利亞
3 多明尼加
2 沙烏地阿拉伯

邊個夠我衰

點解仲係睇唔到

好警世
10 印度 1分鐘前
9 多明尼加 1分鐘前
8 多明尼加 1分鐘前
7 巴布亞紐幾內亞 1分鐘前
6 支那 1分鐘前
5 菲律賓 1分鐘前
4 敘利亞 1分鐘前
3 奧地利 1分鐘前
2 泰國 1分鐘前
1 支那 1分鐘前

太多人玩

都唔得

死7次去紐西蘭
死9次去英國

10 盧安達
9 白俄羅斯
8 蘇丹
7 印度
6 盧安達
5 支那
4 象牙海岸
3 哥斯大黎加
2 奈及利亞
1 支那
玩第二次仲垃圾左

1 米國

隔住個mon都聞到陣咖哩味

成日屌香港人奴性重
但又想做日本人
兒登仔都幾撚戇鳩

10 支那
9 坦尚尼亞
8 支那
7 印度
6 亞美尼亞
5 日本
4 印度
3 印度
2 突尼西亞
1 支那
我唔通係癮性共狗

今天想吃什麼?

？一

吃你老尾咩

一早食撚完飯啦屌 重想吃什麼

屌你老母呀樓主

收貨dllm

一抽捷克

一抽瑞士

10 印度
9 奧地利
8 剛果共和國
7 支那
6 葡萄牙
5 支那
4 德國
3 印度
2 印度
1 烏克蘭

可唔可以整個10連抽版本
抽十幾次都唔中

今天吃什麼

18年後瑞典見

屌你有廣告嘅

1. 英國
2. 白俄羅斯
3. 芬蘭

都算係咁

點解投胎一定係投到做人？
唔可以投到變豬or流浪狗？

出今晚食乜個D係咪代表下世投胎唔係做人
無得抽

1抽

成佛了

我第一個抽到我隨便

香港

首抽：老美

一次抽中 我隨便

抽到獅子山

話唔定中咗貴族

好似都唔錯？

次數 選項
10 日本
9 比利時
8 巴林
7 牙買加
6 支那
5 支那
4 以色列
3 巴貝多
2 德國
1 瑞士

黎巴嫩...

10 法國
9 斯洛伐克
8 奧地利
7 瑞典
6 西班牙
5 克羅埃西亞
4 新加坡
3 支那
2 多明尼加
1 黎巴嫩

愈刷愈衰

剛果共和國...

我隨便？？？？

人生已完

18次

全部link都係今天要吃甚麼

係咪應該去投胎？

唔再刷了

首抽米國

link都冇晒

屌佢老母，仲要我死多四次

無聊

一抽芬蘭

同你換立陶宛

屌你老味
想抽都冇得抽
入極都係今天想吃什麼

I go to school by bus

今天想吃甚麼

10 白俄羅斯
9 印度
8 馬利
7 印度
6 支那
5 支那
4 支那
3 茅利塔尼亞
2 土庫曼
1 比利時

一半唔係支那就印度

抽左十鳩幾廿次先中到個愛爾蘭

抽中獅子山以為係香港，點知search 完發現係西非國家

4 瑞典
3 斯洛伐克
2 馬來西亞
1 日本

美帝

啱喎，澳洲咁多支那人

10 利比亞
9 支那
8 印度
7 印度
6 捷克
5 西班牙
4 印度
3 瑞典
2 印度
1 多明尼加

4次印度

全新都係文明發源地，你就好啦

10次先得1次半正常

Same

10 阿聯
9 薩爾瓦多
8 科科斯（基林）群島
7 米國
6 阿根廷
5 西班牙
4 盧安達
3 索馬利亞
2 保加利亞
1 塔吉克

好多未去過

連中兩次印度

屌⋯⋯

1 米國 1分鐘前

Why? #metoo

乜鳩野黎

人生贏家

做狗

11 波赫 1分鐘前
10 日本 1分鐘前
9 巴拉圭 1分鐘前
8 巴西 1分鐘前
7 塔吉克 1分鐘前
6 塔吉克 1分鐘前
5 匈牙利 2分鐘前
4 米國 2分鐘前
3 巴西 2分鐘前
2 印度 2分鐘前
1 中國 2分鐘前

係咪贏左啦?

1.加彭
2.日本

唔係支那印度
就係非洲

10 俄羅斯
9 巴西
8 印度
7 牙買加
6 捷克
5 海地
4 孟加拉
3 米國
2 中非
1 索馬利亞

首抽美國

不了

日本都揀住做

第三抽德國

第一下就香港

5 印度 1分鐘前
4 日本 1分鐘前
3 阿爾巴尼亞 1分鐘前
2 尼泊爾 1分鐘前
1 塞爾維亞

1 支那

首抽西班牙

點解我入到去係其他轉盤黎
今天想吃什麼 ?

86 米國 1分鐘前
85 義大利 1分鐘前
84 印度尼西亞 1分鐘前
83 智利 1分鐘前
82 波多黎各 1分鐘前
81 日本 1分鐘前
80 巴基斯坦 1分鐘前
79 巴拉圭 1分鐘前
78 塔吉克 2分鐘前
77 印度 2分鐘前
76 印度 2分鐘前
75 宏都拉斯 2分鐘前
74 葡萄牙 2分鐘前
73 波札那 2分鐘前
72 支那 2分鐘前
71 印度 2分鐘前
70 菲律賓 2分鐘前
69 馬利 3分鐘前
68 希臘 3分鐘前
67 法國 3分鐘前
66 印度 3分鐘前
65 德國 3分鐘前
64 北韓 3分鐘前
63 白俄羅斯 3分鐘前
62 印度 3分鐘前
61 挪威 3分鐘前
60 印度 3分鐘前
59 海地 3分鐘前
58 哥斯大黎加 3分鐘前
57 德國 3分鐘前
56 支那 3分鐘前
55 支那 4分鐘前
54 幾內亞 4分鐘前
53 奈及利亞 4分鐘前
52 多哥 4分鐘前
51 剛果民主共和國 4分鐘前
50 索馬利亞 4分鐘前
49 印度 4分鐘前
48 索馬利亞 4分鐘前
47 葡萄牙 4分鐘前
46 巴拉圭 4分鐘前
45 西班牙 4分鐘前
44 尼加拉瓜 4分鐘前
43 阿富汗 4分鐘前
42 印度 4分鐘前
41 比利時 4分鐘前
40 阿聯 5分鐘前
39 塔吉克 9分鐘前
38 印度 9分鐘前
37 巴布亞紐幾內亞 9分鐘前
36 日本 9分鐘前
35 支那 9分鐘前
34 南非 9分鐘前
33 印度尼西亞 9分鐘前
32 迦納 9分鐘前
31 烏茲別克 9分鐘前
30 英國 9分鐘前
29 以色列 9分鐘前
28 斯洛伐克 9分鐘前
27 塔吉克 9分鐘前
26 奈及利亞 10分鐘前
25 坦尚尼亞 10分鐘前
24 斯洛伐克 10分鐘前
23 南蘇丹 10分鐘前
22 阿聯 10分鐘前
21 支那 10分鐘前
20 捷克 10分鐘前
19 日本 10分鐘前
18 支那 10分鐘前
17 支那 10分鐘前
16 印度 10分鐘前
15 芬蘭 10分鐘前
14 印度 11分鐘前
13 支那 11分鐘前
12 印度 11分鐘前
11 寮國 11分鐘前
10 支那 11分鐘前
9 甘比亞 11分鐘前
8 波赫 11分鐘前
7 巴西 11分鐘前
6 馬來西亞 11分鐘前
5 印度 11分鐘前
4 芬蘭 11分鐘前
3 多明尼加 12分鐘前
2 義大利 12分鐘前
1 印度

13 支那
12 塞爾維亞
11 支那
10 祕魯
9 紐西蘭
8 澳洲
7 南蘇丹
6 奈及利亞
5 支那
4 黎巴嫩
3 西班牙
2 支那
1 宏都拉斯

屌你老母

一次中提子

瑞典了

厄瓜多 Ecuador
都唔錯

10 剛果共和國 1分鐘前
9 剛果民主共和國 1分鐘前
8 多明尼加 1分鐘前
7 南蘇丹 1分鐘前
6 印度 1分鐘前
5 寮國 1分鐘前
4 德國 1分鐘前
3 印度 1分鐘前
2 索馬利亞 1分鐘前
1 牙買加 1分鐘前

我屌你老母

我想要荷蘭

禁入去變左今日吃什麼

做香港人算係咁
好過做shithole人

我都係 重開link都係咁

首抽俄仔

一抽新加坡

而家已經係葡萄牙英國雙修
刷乜鳩

咩國家黎？

第3德國

人生總需要點運氣
贏家就是贏家
抽完繼續返工

印度同中國點止11%?

玩咩啊 今天想吃什麼

我都係。點解會咁日山

斷國家人口計機率就差唔多

Wakanda forever

想食什麼個啲右上角禁編輯就會正常番

咩係米國

次數 選項 時間
2 新加坡 1分鐘前
1 尼泊爾 1分鐘前

美國

第七次先到歐洲（匈牙利）、第九次先到發達國家（奧地利）、第二十次先到英語系發達國家（加拿大）

12 甘比亞
11 幾內亞
10 迦納
9 支那
8 委內瑞拉
7 支那
6 葡萄牙
5 亞美尼亞
4 印度
3 巴西
2 印度
1 衣索比亞
屌我唔撚玩喇

邊到係米國

發展中國家

紀錄
分析
轉盤設定/功能
次數 選項
20 尼泊爾
19 喬治亞
18 香港
17 委內瑞拉
16 幾內亞
15 德國
14 安哥拉
13 多明尼加
12 東帝汶
11 德國
10 越南
9 祕魯
8 印度尼西亞
7 卡達
6 盧安達
5 衣索比亞
4 越南
3 米國
2 韓國
1 葡萄牙

兩次德國
抽翻香港

10 墨西哥
9 印度
8 保加利亞
7 支那
6 支那
5 支那
4 印度
3 賴比瑞亞
2 幾內亞
1 瑞典

一貪心即刻奶嘢

喬治亞

byebye咁多位港豬

根本唔準，正常情況下中國同印度起碼佔四成，22%根本係easy mode

頭兩抽之後

奧地利

梵蒂岡

國家有乜意思，應該由人種開始先

10 支那
9 蒲隆地
8 尼泊爾
7 多明尼加
6 卡達
5 巴西
4 越南
3 巴西
2 甘比亞
1 厄利垂亞

十抽中兩次巴西，最高汁可能係多明尼加，另外一個阿拉伯國家，兩個非洲窮國，一個非洲版北韓，淨返就係支那同埋東南亞國家

夠了

頭3下都係印度
唔死了

我屌

朋友，返印度食蕉喇

性別，家庭都好緊要

唉...

一抽就梵蒂岡

放過我啦

有冇得計埋出生率呢

22%定40%都冇撚分別啦,一樣咁難抽

分別應該係中力架,蛔低啲,支印高啲

下世巴仔

5 米國
4 支那
3 支那
2 巴貝多
1 南非

完

後面都唔錯

唔太差

得個意大利係好少少，屌你

結果:梵蒂岡

點解咁折墮

入到入唔到去 係咪無資格做人

歐洲命
係咪跳得？

10 尚比亞
9 印度
8 哥斯大黎加
7 印度
6 葡萄牙
5 摩爾多瓦
4 史瓦濟蘭
3 衣索比亞
2 塞爾維亞
1 都可以

獅子山

做乜鳩會變左今天想吃什麼

連續中左2次香港

睇係我係今抽無運

頂...

頭10抽

俄羅斯

北韓

所以話人唔應該貪心

10 巴西 1分鐘前
9 利比亞 1分鐘前
8 印度 1分鐘前
7 米國 1分鐘前
6 支那 1分鐘前
5 黎巴嫩 1分鐘前
4 韓國 1分鐘前
3 米國 1分鐘前
2 阿爾及利亞 1分鐘前
1 印度 1分鐘前

1. 科科斯（基林）群島

首抽戰鬥民族😎😎

阿聯酋

10 多明尼加 1分鐘前
9 印度 1分鐘前
8 約旦 1分鐘前
7 蒲隆地 1分鐘前
6 印度 1分鐘前
5 海地 1分鐘前
4 印度 1分鐘前
3 韓國 1分鐘前
2 支那 1分鐘前
1 盧安達 1分鐘前

珍惜生命，我愛香港

抽極亞洲既

投十次先有機會做到c朗個孫

可能做左金仔個孫

次數 選項
10 阿爾及利亞
9 瑞典
8 巴拉圭
7 坦尚尼亞
6 巴基斯坦
5 瑞士
4 支那
3 日本
2 利比亞
1 紐埃

北韓未必係太壞，到投胎之時已經做咗美國條靚

難刷到

10 印度
9 印度
8 土庫曼
7 獅子山
6 印度尼西亞
5 印度
4 玻利維亞
3 薩爾瓦多
2 越南
1 印度

獅子山做咩撚

原來係香港生存都唔容易

真係唔容易

抽到俄羅斯啲女咁正都唔錯啦

YES!

中到咪好

首抽托克勞揮手區

次數 選項 時間
1 日本 1分鐘前

咁樣算係好定唔好

次數 選項
10 巴拿馬
9 多明尼加
8 支那
7 日本
6 印度
5 古巴
4 阿聯
3 支那
2 迦納
1 芬蘭

好險

Wakanda Forever!

10 以色列 1分鐘前
9 土庫曼 1分鐘前
8 芬蘭 1分鐘前
7 印度 1分鐘前
6 剛果民主共和國 1分鐘前
5 印度 1分鐘前
4 香港 1分鐘前
3 幾內亞 1分鐘前
2 米國 1分鐘前
1 衣索比亞 1分鐘前

幾好 第二次都叫有老美

同香港都有緣

德國

都算係咁

仲有資產階級，家族同學歴

10次有4次支那

非洲人種

原來咁多人唔滿意呢一生，對下一世充滿期望

好撚難刷
刷完地方仲要刷埋老豆老母
慘

一發入魂

要刷121次

10次中3次支那 仆街

印度有咩好？

抽中10次先中美國

其實應該按返個人口換算返個機會率，正常應該中支那同印度多。

第九次先去到發達國家

3 芬蘭 2分鐘前
2 韓國 2分鐘前
1 米國 3分鐘前

屌你 印度同支那 使唔使咁撚大

首抽歐盟

屌，首抽刷左去科科斯（基林）群島，究竟邊撚度黎

算唔算歐洲

非洲人

3 米國
2 阿富汗
1 印度

連續兩抽獅子山

3次都係支那

20 德國
19 印度尼西亞
18 多哥
17 塔吉克
16 支那
15 印度
14 貝南
13 印度
12 孟加拉
11 巴西
10 塞爾維亞
9 俄羅斯
8 坦尚尼亞
7 烏茲別克
6 奈及利亞
5 阿聯
4 塔吉克
3 印度
2 阿曼
1 中非

廿抽先有個正常D既國家

點解睇極都係今晚吃甚麼

1. 烏克蘭

有兩次都支那

10 約旦 1分鐘前
9 芬蘭 1分鐘前
8 支那 1分鐘前
7 蒲隆地 1分鐘前
6 巴西 1分鐘前
5 印度 1分鐘前
4 印度 1分鐘前
3 比利時 4分鐘前
2 香港 6分鐘前
1 海地 6分鐘前

點解我入去係今天想吃什麼

十次中兩次嬴國，其他中埋啲非洲小國

3 印度
2 敍利亞
1 尼日利亞

今天想吃什麼

10抽先中美國
6次做支那人

印度支那印度支那

有冇香港份

11 支那
10 南蘇丹
9 米國
8 埃及
7 支那
6 瑞士
5 印度
4 馬達加斯加
3 索馬利亞
2 阿聯
1 西班牙

南蘇丹都中真係不了

1南蘇丹
2斯里蘭卡
3宏都拉斯
4阿爾巴尼亞
5厄利垂亞
6加拿大
7俄羅斯
8巴拉圭
9衣索比亞
10奧地利

6 瑞典
5 摩爾多瓦
4 印度尼西亞
3 貝南
2 亞美尼亞
1 伊拉克

究竟連續3次印度嘅機率細d
定中是但一個發達國家細d

北韓都俾我抽得中

次數 選項
10 緬甸
9 奈及利亞
8 阿根廷
7 印度尼西亞
6 波札那
5 吉爾吉斯
4 古巴
3 伊拉克
2 蒲隆地
1 支那

10次入面兩次支那兩次印度

我都算好彩 五抽都唔係垃圾國家
首刷就比利時

屌係囉 做乜鳩變左今天想吃什麼

10 伊拉克
9 波蘭
8 巴拉圭
7 薩爾瓦多
6 玻利維亞
5 南蘇丹
4 支那
3 塔吉克
2 埃及
1 土耳其

黑過墨斗

首抽韓狗

l
有左膠德國

首抽

首抽中香港

首抽係阿聯 可以做油王 唔使捱窮了

熱門第一個就係

6抽芬蘭，8抽丹麥

j

一抽新西蘭

死2次之後都幾好

米國係邊😂

1 支那
2 支那
3支那
由我算啦

第三次瑞典

抽極都係黑腸,唔死了

10次4次支那

1、7、8、9、10😂😂😂

咁多位我行先啦

10 香港
9 塞內加爾
8 波蘭
7 巴基斯坦
6 突尼西亞
5 支那
4 貝南
3 塔吉克
2 日本
1 托克勞

1 瑞典

10 墨西哥 1分鐘前
9 支那 1分鐘前
8 阿聯 1分鐘前
7 烏干達 1分鐘前
6 巴西 1分鐘前
5 日本 2分鐘前
4 白俄羅斯 2分鐘前
3 東帝汶 3分鐘前
2 印度 3分鐘前
1 支那 3分鐘前

我屌

點解我去唔到個人生首抽
入到去係問食乜

10 薩爾瓦多
9 支那
8 烏干達
7 英國
6 奈及利亞
5 阿富汗
4 貝南
3 剛果共和國
2 丹麥
1 比利時

搵到了

首抽南非

on9香港衰極都算3星/銀卡
仲刷
一個唔好彩做印度女人就仆街

10 貝南
9 德國
8 烏干達
7 印度
6 貝南
5 科威特
4 哥斯大黎加
3 印度
2 伊朗
1 支那

我唔好咁早死住

無記錯梵帝岡淨係得男姓國民

10 西班牙 1分鐘前
9 奧地利 1分鐘前
8 安哥拉 1分鐘前
7 台灣 1分鐘前
6 亞塞拜然 1分鐘前
5 米國 1分鐘前
4 墨西哥 1分鐘前
3 牙買加 1分鐘前
2 肯亞 2分鐘前
1 烏干達 2分鐘前

......

樓主link

10 宏都拉斯
9 多明尼加
8 德國
7 墨西哥
6 幾內亞
5 幾內亞比索
4 德國
3 阿聯
2 巴西
1 寮國

中左兩次德國 好似都唔差

次數 選項
10 支那
9 瑞士
8 剛果民主共和國
7 日本
6 斯里蘭卡
5 茅利塔尼亞
4 俄羅斯
3 越南
2 越南
1 阿曼

竟然有香港

20 海地
19 剛果民主共和國
18 賴比瑞亞
17 剛果共和國
16 日本
15 玻利維亞
14 多哥
13 幾內亞
12 委內瑞拉
11 巴西
10 塞爾維亞
9 印度
8 支那
7 支那
6 米國
5 加彭
4 多明尼加
3 奧地利
2 多哥
1 緬甸

有美國有日本有奧地利算係咁啦

點解我搵唔到國家

做南非人了

今次唔錯咁喎

首抽就瑞典

咁難抽

註定港奴

2 支那
1 支那
唔玩

你老味抽到第九次先匈牙利 都唔算話非常好
其他全部非洲南美洲支那

侵侵

支那...

40 索馬利亞 1分鐘前
39 德國 1分鐘前
38 烏拉圭 1分鐘前
37 瑞典 1分鐘前
36 阿聯 1分鐘前
35 支那 1分鐘前
34 台灣 1分鐘前
33 瑞典 1分鐘前
32 喬治亞 1分鐘前
31 英國 1分鐘前
30 蒲隆地 1分鐘前
29 巴基斯坦 1分鐘前
28 俄羅斯 1分鐘前
27 印度 1分鐘前
26 支那 1分鐘前
25 南非 1分鐘前
24 巴基斯坦 2分鐘前
23 波赫 2分鐘前
22 巴基斯坦 2分鐘前
21 埃及 2分鐘前
20 支那 2分鐘前
19 加彭 2分鐘前
18 比利時 2分鐘前
17 摩爾多瓦 2分鐘前
16 米國 2分鐘前
15 斯里蘭卡 2分鐘前
14 尼泊爾 3分鐘前
13 印度 3分鐘前
12 印度 3分鐘前
11 印度 3分鐘前
10 厄利垂亞 3分鐘前
9 巴西 3分鐘前
8 印度 3分鐘前
7 尚比亞 3分鐘前
6 義大利 3分鐘前
5 塔吉克 3分鐘前
4 海地 3分鐘前
3 象牙海岸 4分鐘前
2 卡達 4分鐘前
1 印度 4分鐘前

睇黎下世要去印度食蕉了

係咪有bug。。。

可能今世太好彩

又要做返香港人

防止自殺模擬器

抽返香港

屌你老母 我唔投胎啦
你比我死啦 比我魂飛魄散啦

第一次抽就係咁
我係咪立即去刷首抽好

19 獅子山 1分鐘前
18 烏干達 1分鐘前
原來有國家叫獅子山, 但要做黑奴
WAKANDA FOREVER

科科斯（基林）群島

有冇人知第一個島正唔正？

仆街第四次就中支那

次數 選項 時間
3 比利時 1分鐘前
2 墨西哥 1分鐘前
1 蒙古 1分鐘前

第三次就夠了

第二次中瑞典

算係咁，唔敢再刷了

不如去美國領使館請佢地派兵解放香港

LIHKG @ Android

第四次瑞典

慘過返印度

24 德國 1分鐘前
23 巴基斯坦 1分鐘前
22 衣索比亞 1分鐘前
21 約旦 1分鐘前
20 喬治亞 1分鐘前
19 印度 1分鐘前
18 伊朗 1分鐘前
17 阿富汗 1分鐘前
16 伊朗 1分鐘前
15 哥倫比亞 1分鐘前
14 獅子山 1分鐘前
13 伊拉克 1分鐘前
12 支那 1分鐘前
11 印度 1分鐘前
10 斯洛伐克 1分鐘前
9 阿爾及利亞 1分鐘前
8 玻利維亞 1分鐘前
7 阿爾巴尼亞 1分鐘前
6 印度 1分鐘前
5 印度 2分鐘前
4 比利時 2分鐘前
3 墨西哥 2分鐘前
2 伊朗 2分鐘前
1 米國 2分鐘前

3次印度

10 巴基斯坦
9 支那
8 薩爾瓦多
7 玻利維亞
6 印度
5 支那
4 突尼西亞
3 牙買加
2 印度
1 印度

咩係「看你」？
即係自由決定？

你會愛上金正恩

抽15次都唔中支那

唔錯

屌你老味 中哂兩個鬼國

10 支那
9 古巴
8 利比亞
7 赤道幾內亞
6 支那
5 伊朗
4 衣索比亞
3 中非
2 俄羅斯
1 梵蒂岡
到底我有幾黑仔

4 巴林
3 玻利維亞
2 巴基斯坦
1 希臘

波多黎各 係美國自由邦 你中咗大獎都唔知

3次蝗國、4次印度

10 印度
9 玻利維亞
8 巴布亞紐幾內亞
7 突尼西亞
6 紐西蘭
5 支那
4 阿爾及利亞
3 義大利
2 葡萄牙
1 莫三比克

次數 選項 時間
10 突尼西亞 1分鐘前
9 墨西哥 1分鐘前
8 土耳其 1分鐘前
7 突尼西亞 1分鐘前
6 剛果民主共和國 1分鐘前
5 亞塞拜然 1分鐘前
4 印度 1分鐘前
3 敘利亞 1分鐘前
2 印度尼西亞 1分鐘前
1 衣索比亞 2分鐘前

10印度
9斯里蘭卡
8印度
7印度
6東帝汶
5支那
4塞內加爾
3薩爾瓦多
2支那
1印度

我做錯D咩

10 衣索比亞
9 賴比瑞亞
8 巴拉圭
7 希臘
6 奈及利亞
5 支那
4 尼加拉瓜
3 索馬利亞
2 印度
1 巴西

非洲到仆街

朋友你都係返印度吔蕉啦

唔google都唔知係邊

比利時...okay呱

但我覺得機率唔應該關人口事，應該按宜居城市去排，越高越難

一抽以色列

10 日本
9 芬蘭
8 白俄羅斯
7 奈及利亞
6 奧地利
5 喬治亞
4 索馬利亞
3 支那
2 奈及利亞
1 日本

6 支那 1分鐘前
5 印度 1分鐘前
4 印度 1分鐘前
3 芬蘭 1分鐘前
2 剛果民主共和國 1分鐘前
1 支那 1分鐘前

屌

5 馬其頓
4 希臘
3 丹麥
2 日本
1 匈牙利

同鄉

你唔知足囉

第 3 芬蘭你仲抽 ?

頭先 google map 過

竟然有實景睇 原來係澳洲領地嚟

夢想中既英國第二次中

6 英國 1分鐘前
5 日本 1分鐘前
4 幾內亞 1分鐘前
3 加彭 1分鐘前
2 支那 1分鐘前
1 科科斯（基林）群島 1分鐘前

一次就日本

咁多個 科科斯（基林）群島 首抽

睇嚟有 bug

呢個post 幾好 唔好諗住自殺黎刷首抽 分分鐘刷幾十次先

放心 如果真係信有輪迴 而去刷首抽

100% 肯定唔會咁易做返人

今世自殺 分分鐘做多幾世曱甴老鼠

我諗唔只幾世
自殺好似都幾重罪

可能世界每個物種都做一次先輪返到人

整個物種轉輪

走先 各位再見

第一次就中丹麥，我真係好想住嗰邊

有冇南蘇丹嘅下世約埋一齊做對青梅足馬

屌洗唔洗咁撚多北韓

算係咁

痴撚線香港

屌你老母十世人有4世都要做印度佬

試左十次
印度 強國 x 2
印尼
南蘇丹
秘魯

刷首抽, 不了

其實幾有正能量

10 斯洛伐克
9 巴基斯坦
8 澳洲
7 日本
6 台灣
5 土庫曼
4 新加坡
3 奈及利亞
2 烏克蘭
1 尼加拉瓜

9 印度 1分鐘前
8 塞爾維亞 1分鐘前
7 利比亞 1分鐘前
6 智利 1分鐘前
5 米國 2分鐘前
4 西班牙 2分鐘前
3 澳洲 2分鐘前
2 英國 2分鐘前
1 丹麥 2分鐘前

5 紐西蘭 1分鐘前
4 索馬利亞 1分鐘前
3 埃及 1分鐘前
2 南蘇丹 1分鐘前
1 支那 1分鐘前

10 日本
9 土庫曼
8 印度
7 幾內亞
6 海地
5 盧安達
4 印度尼西亞
3 多明尼加
2 剛果民主共和國
1 韓國

玩撚完啦

10 丹麥 1分鐘前
9 葡萄牙 1分鐘前
8 支那 1分鐘前
7 韓國 1分鐘前
6 印度 1分鐘前
5 日本 1分鐘前
4 奈及利亞 1分鐘前
3 尼加拉瓜 1分鐘前
2 瑞士 2分鐘前
1 東帝汶 2分鐘前

次數 選項
10 支那
9 坦尚尼亞
8 支那
7 愛爾蘭
6 印度
5 巴林
4 塞爾維亞
3 賴比瑞亞
2 盧安達
1 盧安達

可以去投胎了

可以起行